當女神唔會理你,就好似毒癮咁,解緊但好辛苦

個心"LA"住"LA"住

So sad
忘記佢啦
一陣佢block9佐你仲傷心

以前識過條女
忽冷忽熱玩死我😡

咁表情符號係咩